原來有部份連登仔1月2x號就寄左4000蚊表

仲要收埋sms
漫畫先有既劇情
估唔到現實都會發生
剩係想拎4000蚊都咁多心計

我太蠢了

即係成功申請

幾號截止

似係 有人貼左sms圖 好envy

抵啦

4月

屌咁早知唔好聽佢講2月1先寄

係 完全中晒伏
如果我生存係漫畫世界
應該都係死左果d路人黎
1月2x號交果d就係男主了

我一月尾寄依家乜柒通知都冇喎

我13號都已經收到sms

我開頭冇留意佢話2月1 交表
佢有得download 第2日我就寄左

有SMS

想知個SMS大概寫咗乜

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是2019-01xxxxxxx。如有查詢，請電38971088。 在職家庭津貼辦事處

平時大大力屌政府,政府一話派錢就狗衝

e家想像緊個劇情
o係個世界沒日漫畫到
其他男主角已經先知晒世界會玩完 準備緊
我就on99咁等死

ching
羊毛出自羊身上呀

屌 跟足規矩2月1先寄到而家都未有sms

只有天命男主角先可以生存到